{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63740&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평팜스테이글램핑"
    },
    "text": "当ペンションはペンションの前に渓谷があり、水遊びを楽しめます。 また、ペンション内には菜園があり、農場体験ができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に退室する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルが基本的に提供され、炭の追加時には費用が発生します。 ご利用の際は、最大人数を超えて入室できず、保護者同伴なしでは未成年者はご利用いただけません。 また、ペットは立ち入り禁止です。 提供された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止され、このような火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には菜園があります。"
        },
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までにする必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では、基本的に炭とグリルが提供されます。炭の追加時には費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供された画像は実際と同じですか？",
            "answer": "提供された画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止の物品はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変わる客室がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 434
    }
}